[分類] 肥婆算唔算學生妹既一種

雖然肥婆都要著校服返學，但歸納埋學生妹一類好似格格不入 ，大家點睇

唔算
算

你自己係標題都分左類啦

歸類入毒撚

唔算
我話嘅

靚女=女
lihkg first law of lui